為左踢中超，拒絕加盟巴塞

證明中國囡囡正

是人民幣 我加了人民幣

踢中超係我自幼既夢想

國安呢期威到盡

保利尼奥唔踢巴塞都要返中超

保連奴
保利尼奧你老母

北京國安係咪一早預示左香港遲早都有國安法

300萬人仔週薪邊度都唔去啦

傻人發現案

暴力鳥

煮期過到去長期坐坐後備 不如喺中國 收比自己能力高嘅人工仲好啦

人工有中國高嗎？

仲要去到輸ball實又比人屌，踢得好就係球王美欺帶得好

咁後生緊係講成就
老左先去掘金

原來係巴塞唔要佢

老左 中超隊就唔需要佢啦 名氣又唔大
大把後生仔好氣好力又貪錢仆住去

做得職業足球員已經好有成就啦on9港父

人望高處呀 你放針都要放到做針神啦

同卡拉斯高一樣，夢想就係加盟大連一方

咁你到現時為止殺咗幾多人

一兩個小國

大陸人工咪高

弱智

咁撚高

目前國安正在南韓進行季前備戰，巴甘布決定乘機去香港，再轉機去西班牙與巴塞簽約。然而當巴甘布已經抵達香港的時候，他接到了巴塞總監艾比度（Eric Abidal）的電話，被告知巴塞最終決定撤回對他的報價。於是巴甘布又震驚地回到了南韓。

關香港事

邊到出得起錢就去邊到打工啦

如果係大陸出糧拎唔走咪又係無

好想知實收係咪真係有咁多
成千萬個月，商業價值回到本咩

似黑金

中國大把錢洗

支那開出比而家月薪多5倍 連登仔都會去啦

去中超做關鍵球員
去巴塞坐板凳

巴塞成日買二三線前鋒做乜鳩

垃圾膠層

我心諗：邊撚個

應該係個期轉會窗有限制
唔係點會簽Braithwaite

考慮Bakambu都應該係個期

要搵人頂Suarez既話一定係同class
Martinez或Haaland先夠

吹美欺fans 送頭送錢 大把錢

瘋狂食大陸妹？

錢作怪

美斯都唔敢去踢中超啦

另一個平衡時空入面巴塞已經攞咗第三次三冠王
嗰季歐聯四強畀人逆轉之後，頹到國王杯決賽輸埋畀蝙蝠，結果得返個聯賽
華為敵好波

呢球生性啲真係三冠在望

公道啲講
沙拿都miss咗個作客入球
不過丹比利miss咗兩球單刀

日日屌強国囡囡

你係有成就入面最廢既最廢果堆

弱智

成就值幾錢

問美斯同呀朗

連登仔笑人搵錢至上冇大志真係笑撚死人